有無人知日本D巴士司機口嗡嗡其實係講緊乜

屌緊你呀望望望！

小蜜蜂 嗡嗡嗡

妹下妺下

廢老

通知乘客開車喇，緊握扶手